仆街磁石既性格有咩特質？

我好想知..
仆街磁石點解會係仆街磁石

容易對人動真感情

人地講兩句甜言密語就沉船

啲仆街一眼就睇得出邊啲易動情

會唔會係誤會人地好易食

對耐左小小就會feel到

做事/說話唔夠決絕，當斷不斷

對普通男仔就多多要求
一遇到自以為既筍盤 就腿張開

Agger

遇唔到

太易心軟

沉撚完船未

Agger 多數嬲完一陣又可以冇野 好冇用